防水噴霧交流區

拋個磚先

我用緊圖下面呢隻

有冇巴打都係？
定你地用其他嘅 ？

利申番啱啱至買，啱啱至噴，等緊風乾

上網揾唔到教學，我就係咁咿係上面安雲噴左幾下，唔知正唔正確

依支好似幾廢

唔係呀麻，170蚊架

用開淘寶既平野防污金剛

有兩支嘅？

好傷心

有無包膠

鞋貼即係 ？

用緊creps但真係好撚細枝，噴幾次玩撚完

有冇人用過支SneakerSer Midsole Marker Pen White油番白個boost底 有冇用
上裝邊度仲有得買

噴完隻鞋焗到爆炸

同問

推下

官網咪有得賣

k sxxxxxx同ball頭都有得賣,平過自己上官網買+運少少

未試過油boost,今晚可以試下再report

防污金剛係咪真係咁有料

留明睇report

有neverwet